## Projekt a Nagyis ügyeink menedzselésére

### TODO

Tesztesetek:
- több user bejelentkezve

adding externals to webpack
fix eslint iconv-loader warning <> allow_failure: true
usernév beállítása nem stabil - vagy egy refresh notification vagy robust megoldás
-> replace gapi init with GRL as below

Google React Login (oAuth), valami sdk

shownotif freezes everything 
- add to home screen
- google naptár megjelenik DONE
- google naptár elvben le van védve DONE
    VALÓBAN LE VAN VÉDVE?
- kilépve gomb - belépve naptár
- cal iframe szépen jelenik meg DONE
- nagyi ikon pótlás
- calendar notification továbbveretés
- offline experience -> csatlakozz te marha
- safe-e az app URL-t publikussá tenni?
- try purple icon LP
- fix install experience

### USER FLOW

- lehetne egy route arra hogy add to home screen
- megnyitod az appot - ha ki lennél léptetve be kell lépned
- naptárt látod felül: alatta következő esemény felelőse / esemény vállalása button
- új üzenetek sor - esetleg utsó üzi preview -> in-app lehetne cset?
- legutolsó google groups üzenet: ugrás a google groupsba

- ha nincs kövi esemény felelős: 1 óra múlva figyelmeztetni kell - elvállalod?
- ha felelős vagy: vállalt esemény emlékeztetője
- 20 perccel később random valakinek: xyz kedves volt írj neki hogy ügyi volt
- következő fontos teendő